可愛華人小朋友上台跳舞提倡中港台友好

大家都係一家人， 龍的傳人

邊忽可愛
又推個細路上台當政治工具 但班左膠好buy

邊撚個同你友好？

細細個就要面對鏡頭做戲,冇咗份童真,得中國先咁可悲

推

DUMBASS based

6ix9ine

友好唔等於統一
一邊摧毀我地文化同主權一邊講友好，唔該去食屎

企開d啦

fuck you mother bitch
躝啦光頭仔邊fuck可愛
可惡就真

死撚開啦

收皮啦

成個傻仔咁，自己講乜都未知

如果咁都叫可愛

我同我細妹細細個都同佢差幾十條彌敦道啦

push